日文作文求狠評

あなたの住んでいる町を紹介して下さい

現在、ある町に住んでいます。

朝の時、人々は通学や通勤に家を出て、駅へ向かいます。毎日この時間、駅にはすごい人数が並んでいます。電車が駅に到着したら、乗客が真中から分けます。毎日このような光景が見られています。

昼になったら、朝通学や通勤に行った人々がますます町へ戻ります。駅の近くにある商店へ買い物に行きます。町はどんどん賑やかになります。6時に経つと、商店という商店は閉まってしまいます。

夜になると、ここには星が見られます。時々恋人達は野球場に集まって、輝いている星を見ながら、話をして、楽しそうに見えます。

毎日こんなふうに過ごしています。私が住んでいる町です。

利申: 日文白痴
錯左既 希望可以話番我知

星が見えます？

日文白痴too

錯左?? 可唔可以教我

姐係 你睇到星 同 d星比你睇到 嘅分別
個意境唔同 (好似係)

個人認為兩個都得，係睇你想表達邊一種睇到既意思

我想講果到可以望到星星
所以用が去打算強調前者星星係重點 唔知
星比我睇到 唔係應該用受身形咩?
星は私に見られる 唔係應該係咁咩？？

咁就好無事

好少gramma錯
講少少
昼俾我個感覺係中午12點左右 係唔係應該用夕方？
ますます好似唔係咁用
通常應該就咁店 唔會打商店 雖然日文都係有依個字
6時に経つと→6時になると/6時を過ぎると？
最後個句我會加少少→これが私が今住んでいる町です。

講住咁多先

その表現はこの文章を読む前には見たことがない
本当に勉強になりました
日本語での文章は読むことが多いが、実際に自分で書く機会があまり多くないから、暇があったら書いてみる

咁多位勁人
我唔太明樓主講夜晚個段 可否講解一下 ありがとうございます

劣改
我都唔一定啱哂
仲有商店という商店果度好似有啲怪

星は私に見られる
唔會有人咁用
咁寫會變到啲星比我偷睇到咁

就係到夜晚可以睇到星星、好多情侶會係棒球場邊吹水邊睇星星、看來很開心。

楽しそう就咁係唔係解看似很開心？
加個見えます有咩用意？
我都係學左無耐

Lm

唔錯

上緊n5第三堂

樓主に同で可以分清楚啲

多謝你覆我先
想問下 文法黎講 可能形同た形＋ことができる 語感上有乜唔同？定上邊個情況可能形係唔用得？

專心學好一樣先啦，琴日先見你篇英文求狠評

多謝你覆我
呢個其實同すべて差唔多 不過すべて多數用係抽象野上邊 （好似係）
同埋我用既係文章體 文章先會多啲見到平日較少見到 先會無見過

其實我係日本讀緊書 日本就實要學
但我又唔想啲英文咁差 想學好啲所以先咁樣

其實可能形都用得、但我見冇乜人會咁用、後者語句通順啲
仲有係星（を）見ることができます 睇漏眼
我都係日本讀緊書、巴打邊區

仲有見られる多數都唔會係第一人稱度用
例如 秘密が彼に見られた

多謝你覆我
你又岩波 醒唔起